想入讀工程系 請問有無學校排名？

八大工程系點排？

I大>>>>>>all

含大

Bachelor of sex engineering

你咁樣即係曲線召喚鏗哥?

Ive 世界第一

回頭是岸呀

原來政府工程師咁高人工

CUHK>>>>ChinU>>>>是撚但

快d讀工程啦

讀緊啦就畢業

正啦 專業人士

覺得自己畢業會乞食

，
點會

D2

入到政府先得㗎
考唔到做救護算